放工時間九龍灣MTR入閘10下有5下都係特惠聲

好多人用呢

員工呀

唔好當自動增值係特惠

無知一問, 自動增值會係特惠聲?

用2蚊唔撚得？

hkuspace cccu 仲有一兩間中學

仲有間vtc

Lccsc

員工就無聲啦下話

未夠65歲點買老人飛??

唔一樣聲，只不過驚你聽到唔係正常聲就當曬特惠

員工同普通聲唔同

員工係一樣聲

一樣聲
係負錢入閘先同其他人唔同

識個同事話係用長者百達通
另外 有精神病 係殘疾人士 都有得用優惠百達通

早2日撘巴士見到有個正正常常30幾歲嘅女人張8仔係收2蚊，點睇佢都唔似65

可能佢弱智

傷殘

我見佢同之後上車個朋友傾偈就真係睇唔出佢邊part弱智，仲要一嘢直衝上層，唔知佢邊part傷殘，睇到我諗咗成程車

全世界得樓主一個人用成人

其實呢，拎傷殘八仔唔一定係冇手冇腳嗰d先得嘅，器官傷殘都可以申請得到，例如做過器官移植，喪失部分器官功能等。只要有醫生證明就可以申請得到，從外表係絕對睇唔出同分唔到

不過都絕對有人係博大霧

精神病都係傷殘，你點會從外表睇到